唉 心底果條刺要點處理

女朋友唔係處
有個仆街Ex
好想搵人搞尻個仆街
我女朋友雖然唔係處 但係對我好好 我都好愛佢
個心好亂

搵你過下冷河
唔洗咁上心

好快佢厭左又會去搵第個仆街
/搵返上一個仆街

呢樣一定唔會

係唔係處都要拎出黎講
喪心病狂之外都唔知講咩好

agger
仲話鐘意人
鐘意人個處咋？

小生果然係呢方面嘅專家
係下任男朋友嘅典範

信我 你都好快變做仆街ex

樓主已經聲稱食過兩次人地隻豬